[Shipbao]個Tracking number比人用左

係EASTBAY買左對AJ1 PINE GREEN 用SHIPBAO送美國倉
點知預報果時先發現比人用左個TRACKING 有冇CHING都中左招

on9 哩間大陸嘢你都用真係當買教訓
聽電話啲CS 都係港漂 有鄉音
利申: 多年前用過一次 中大伏

我見用左7次都冇事所以...
你果次中左咩大伏 分享下

咪撚再用shipbao

我試過寄到黎香港個盒俾人開左偷撚左我隻錶
佢老味shipbao叫我問賣家
都on99, 如果佢代收果時係開左盒都照收, 咁都係shipbao 問題啦

之後不停問客服佢直頭唔撚覆
最尾我當跌撚左三幾千俾乞衣算

轉咗倉唔通知 搞咗幾個月

巴打請問Eastbay送美國倉個程有無收運費，eastbay依家要做會員先免運費。

有收
果時一買到 興奮得濟 冇登入 收左7.99
但我到今時今日都冇收到confirmation email 同tracking number既email 係打上去問 cs都係冇撚用 9588
我係Paypal比錢 申請緊退款

第一次用佢 係澳洲買野
勁耐都顯示未到倉